再有市民被黑警打鑊 比七警更險惡 打人拉人陷害人 無所不用其極

不正常人類研究中心
4小時 ·

黑警又點止七個，喱班幾時先會去坐監？
暗角七警罪有應得, 大快人心. 不過, 原來惡警黑警不只得七個, 仲有很多很多, 希望全港市民齊來合力, 齊來尋找, 再下一城.
以下呢段片, 受害人不比曾健超少, 身體和精神上的傷害, 只有過之而無不及. 片中呢班有牌土匪, 比七警更加罪惡, 更加明目張膽, 打人拉人陷害人, 無所不用其極. 希望受害者勇敢再次站出來, 再提出控告, 為自己尋求公道; 更希望有義士律師, 挺身而出, 助受害人一臂之力; 令香港的上空, 烏雲散滅, 清天重現.

片：

pish

推

push

庭外和解左
被老屈襲警事主得賠償十幾萬
唔知有冇告返d死差佬
尤其隻白種大狗

推， 皮已正